{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_057879",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "남원 광한루_1"
    },
    "text": "広寒楼は1963年1月21日に宝物に指定されました。この建物は正面5間、側面4間の入母屋の様式を持っています。もともとグヮントンルラは名前を持っていたが、ジョン・インジによって広寒楼に改称されました。1434年に改築されており、丁酉再乱の時に破壊されて1638年に再建されたとします。建物は池に面して南向きに建てられており、縁側の周りには欄干がおり、柱の間には四分ハプムンがかかっています。柱は全面とサウスには、石の柱であり、残りの3面は木の柱です。恐怖はウェモクドリを支える形を持っており、柱の間には花盤が配置されています。広寒楼の東側には付属建物があり、内部はオンドル部屋になっています。この建物は簡単な構造となっており、正祖の時には増築されたとします。",
    "QA": [
        {
            "question": "広寒楼はいつ宝物に指定されましたか？",
            "answer": "広寒楼は1963年1月21日に宝物に指定されました。"
        },
        {
            "question": "広寒楼はどのような様式を持っていますか？",
            "answer": "広寒楼は正面5間、側面4間の入母屋の様式を持っています。"
        },
        {
            "question": "広寒楼の元の名前は何でしたか？",
            "answer": "広寒楼の元の名前はグヮントンルラでしたが、ジョン・インジによって広寒楼に改称されました。"
        },
        {
            "question": "広寒楼は何年に改築されましたか？",
            "answer": "広寒楼は1434年に改築されました。"
        },
        {
            "question": "広寒楼は何年に再建されましたか？",
            "answer": "広寒楼は1638年に再建されました。"
        },
        {
            "question": "広寒楼はどの方向を向いて建てられていますか？",
            "answer": "広寒楼は池に面して南向きに建てられています。"
        },
        {
            "question": "広寒楼の周りには何がありますか？",
            "answer": "広寒楼の周りには縁側の周りに欄干があります。"
        },
        {
            "question": "広寒楼の柱はどのような素材でできていますか？",
            "answer": "広寒楼の柱は全面とサウスには石の柱であり、残りの3面は木の柱です。"
        },
        {
            "question": "広寒楼の内部には何がありますか？",
            "answer": "広寒楼の内部にはオンドル部屋があります。"
        },
        {
            "question": "広寒楼の東側には何がありますか？",
            "answer": "広寒楼の東側には付属建物があります。"
        },
        {
            "question": "広寒楼の付属建物はどのような構造を持っていますか？",
            "answer": "広寒楼の付属建物は簡単な構造を持っており、正祖の時に増築されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 241,
        "QA": 355
    }
}